靚女唱歌 JFlaMusic Shape Of You

近排我都subscribe左 d歌唱得幾好但英文發音唔係幾準

韓國人?

tune到咁，我不如聽初音，呢啲真係純粹買樣
根本個個都做到，完全係靠後製

樓主識野 我都覺得佢唱得好正